一人一個社會荒謬之處

太守規矩會比人笑

窮係因為唔努力

你對人好人地就會對你好

原告變被告

男人唔壞 女人唔愛

一方面抱怨出生率低另一方面又唔推廣性教育

靚仔有錢果d大把西屌架，
係毒撚無之ma

學生上堂訓覺 放學補習補到9點

讀左咁多年書
都係揾一萬幾千

歧視肥婆

搵未做過老師嘅人做教育局焗腸

同理心 = 道德西

唔係最努力既人搵最多錢

父蔭

只要努力讀書，你驚第時冇女朋友。

地產

其他地方既外來移民有知識／才能／金錢先黎到。
每日150 個食訓屌專才黎托柒。
1年就5萬4, 10年就50萬。托柒城市唔退步就奇。